##WEB-project by Dzmitry Kuhach

###Портал учебного заведения
+ Роли: ADMIN, TUTOR, STUDENT
+ ADMIN может создавать новых учителей, удалять пользователей, создавать и удалять классы, 
назначать в классы преподавателей и учеников, удалять оценки по предметам.
+ TUTOR может видеть классы, в которых он преподаёт, учеников, ставить и удалять оценки студентам,
назанчать им задания.
+ STUDENT может просмотреть свои оценки и средний балл по предметам, посмотреть задания по предметам, 
отметить те задания, которые были выполнены.
